回帶：香港「水泥封屍案」

香港「水泥封屍案」3名嫌犯劉錫豪、曾祥欣、張善恒，潛逃台灣躲藏30天。昨(11日)3人落網，今(12日)由香港警方派來台灣的9名警察，陪同搭乘班機，押解回香港。

果幾件mk逾期逗留

情況有d唔同，係台灣比香港人員去台灣押犯，777根本唔會理人地點睇佢，純粹中共背後既政治操作

都話咗唔同 嗰幾件mk只係用過期嚟譴返 佳仔家陣係香港人係香港境內 政府無權強迫佢出境

由香港警方派來台灣的9名警察，陪同搭乘班機，押解回香港